個人好懶好pea點搞

是咁的 小弟個人由細到大都好懶好三分鐘熱度
連大學揀科都係憑一時興趣揀左computing
但入左u兩個月都無已經無哂興趣讀到好辛苦(yr2 now)

平時做咩都又懶又好易攰
好似結他學左半年多d成日覺得練scale好攰 跟住就走去彈自己鐘意d歌結果進步好慢

而家唯一想做日日既就係睇動畫同打機

有無過來人分享下點樣令自己勤力d正能量d

諗下老豆老母比左咁多錢你讀書幾辛苦都要讀埋畢業

好懶好pea都入到大學
樓主應該天生好聰明

細個果陣可能係既 不過唔識控制自己有咩用

我都係
有冇天生懶撚變勤力撚可以分享下

我都係咁
科科都有興趣又科科都冇乜興趣入咗business
堂又走哂溫又懶
聽日仲有final而家仲hea緊

同你一樣！
岩岩又f一科。。諗緊點算好

仲以為個post係我開嘅

搵樣真係有興趣既野出黎

我都有科實F
retake囉

冇架 乜都三分鐘熱度
利申:試過寫小說，彈ukulele，滑板，小提琴，鋼琴，書法，畫畫
全部半桶水半途而廢

知唔知poly retake gpa點計 見佢又分wgpa cgpa咁

點為之真興趣

懶得答你

一樣.. hea下hea下,, 讀完大學出黎做野都係 番份hea工
的唔起心肝努力學野~

Same 5月畢左業依家仲未正式搵工

唔一定要對讀書/工作有熱誠先為之好既
係香港咁畸形覺得一定要努力呢樣果樣